有冇人試過收到稅局信 叫你報返幾年前嘅稅？

無啦啦叫我報返13～17年嘅稅 有冇人都係咁？

推

7年內係正常

唔該